有招可以學柒婆

知唔知前兩日點解無論本地新聞、國際新聞、定連登嘅輿論集中晒討論裝修、放火？

係因為呢兩日無同警察大戰分散注意力

柒婆有招識玩：自己出錯就用另一件事蓋過，想傳媒集中焦點就減少警民衝突

早幾日個中五學生胸口中槍，就推個緊急法蒙面法分散輿論

前排係伊館見公眾，想傳媒集中焦點，就唔見有警民衝突

呢兩日大家都見到，街頭唔見太多警察，所以輿論集中咗係示威者行動上。

結論：只要今明兩日有另一啲事分散注意力，前兩日發生嘅事好快就會唔記得。所以今日嘅和理非遊行係非常重要，要將輿論集中去制度暴力上。今日係由和理去保護勇武，係一次大型文宣

推

個個政府高官都識轉移視線啦
聲東擊西